換局長跟本又係政府放風轉移視線

中聯辦，拉民主派玩大左
引起外國反彈，知道出左事
立即要在香港內部轉移視線

Push

push

點解連登仲有你呢D 咁ON9既人
連局勢都未睇清出D鳩post
中聯辦國務院擺明不滿前兩日篇新聞稿炒佢, 順手炒多兩件垃圾
話畀你香港人知, 宜家中共已經完全控制港共
法律同基本法都係廢紙

你仲係度FF緊乜春拉一派打一派, 你真係好ON9

OnL79
順手炒多兩件垃圾，官場有順手嘅咩
要炒可以隨時都炒得，剩低未炒嗰啲唔係垃圾咩
擺撚到明冇諗過外國咁撚大反應，想淡化件事

其實即將上馬嗰幾個，根本都係紅底。亦都唔似係平息民憤，轉移視線。創科局嗰件更加係零存在感，炒咗佢，兩邊都唔會有咩反應。

唔講政制局，商經局、民政局係 DAB 的人。民政局嗰件係2015年仲傳出要召返去DAB做總幹事。照咁睇，其實係中聯辦架空特區政府，直接指揮。

呢個風頭火勢炒人根本就係轉移視線
創科局局長及垃圾筒呢兩條友根本就要晨早炒
早唔炒遲唔炒又會咁岩係現在炒囉

又自編自導放火燒警署
又爆狗咬狗骨違限聚令
不斷放風轉移視線

話畀你香港人知, 宜家中共已經完全控制港共
法律同基本法都係廢紙

洗佢話？老共一向當法律同基本法都係廢紙
香港人聰明過佢地多多聲神撚早知啦
你局勢睇清未呀！